msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: Tue Nov 17 2020 05:49:01 GMT+0000 (Coordinated Universal Time)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: po-conv\n"
"Language: zh-Hant\n"
"Project-Id-Version: 436\n"

#. 23301986
#: iet-framework.pot:1
msgid "All Tutorials"
msgstr "全部教學"

#. 23301987
#: iet-framework.pot:2
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. 23301988
#: iet-framework.pot:3
msgid "Tutorial: "
msgstr "教學:"

#. 23301989
#: iet-framework.pot:4
msgid "COMPLETED"
msgstr "已完成"

#. 23301990
#: iet-framework.pot:5
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. 23301991
#: iet-framework.pot:6
msgid "No"
msgstr "否"

#. 23301992
#: iet-framework.pot:7
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. 23301993
#: iet-framework.pot:8
msgid "TUTORIAL"
msgstr "教學"

#. 23301994
#: iet-framework.pot:9
msgid "TUTORIALS"
msgstr "教學"

#. 23301995
#: iet-framework.pot:10
msgid "Tutorials"
msgstr "教學"

#. 23301996
#: iet-framework.pot:11
msgid "Show Tutorials"
msgstr "顯示教學"

#. 23301997
#: iet-framework.pot:12
msgid "Return to Tutorials?"
msgstr "返回教學?"

#. 23301998
#: iet-framework.pot:13
msgid "Returning to the Tutorial Selection means exiting the tutorial and losing all of your progress\nDo you wish to continue?"
msgstr "返回「教學清單」代表會退出教學，所有進度都會丟失 \n要繼續嗎？"

#. 23301999
#: iet-framework.pot:14
msgid "Close Tutorials"
msgstr "關閉教學"

#. 23302000
#: iet-framework.pot:15
msgid "You can find Tutorials later by choosing {0} in the top menu."
msgstr "稍後您可以通過選擇上方選單裡的{0}找到教學。"

#. 23302001
#: iet-framework.pot:16
msgid "Skip To End"
msgstr "轉到最後"

#. 23302002
#: iet-framework.pot:17
msgid "Preview Masking"
msgstr "預覽遮罩顯示"

#. 23302003
#: iet-framework.pot:18
msgid "Select Tutorial"
msgstr "選擇教學"

#. 23302004
#: iet-framework.pot:19
msgid "Select Page"
msgstr "選擇頁面"

#. 23302005
#: iet-framework.pot:20
msgid "Run Startup Code"
msgstr "執行啓動碼"

#. 23302006
#: iet-framework.pot:21
msgid "Localizable string"
msgstr "本地化字串"

#. 23302007
#: iet-framework.pot:22
msgid "Tutorial Framework"
msgstr "教學框架"

#. 23302008
#: iet-framework.pot:23
msgid "Tutorial Window"
msgstr "教學視窗"

#. 23302009
#: iet-framework.pot:24
msgid "Show info dialog when the window is closed"
msgstr "視窗關閉時顯示訊息對話框"

#. 23302010
#: iet-framework.pot:25
msgid "Editor Language Change Detected"
msgstr "檢測到編輯器語言更改"

#. 23302011
#: iet-framework.pot:26
msgid "It's recommended to restart the Editor for the language change to be applied fully."
msgstr "建議重新啓動編輯器，讓語言更改全部生效。"

#. 23302012
#: iet-framework.pot:27
msgid "Restart"
msgstr "重啓"

#. 23302013
#: iet-framework.pot:28
msgid "Continue without restarting"
msgstr "不重啟繼續"

#. 23302014
#: iet-framework.pot:29
msgid "In-Editor Tutorials"
msgstr "編輯器內教學"

#. 23302015
#: iet-framework.pot:30
msgid "Enable Masking and Highlighting"
msgstr "啓用教學模式(遮罩與凸顯功能)"

#. 23302016
#: iet-framework.pot:31
msgid "Master control for Masking and Highlighting"
msgstr "教學模式(遮罩與凸顯)的主控元件"
